831 香港一定輸

民陣打算遊行重點係中聯辦，無論係今日留守金鐘嘅八卦仔，黑勢力，警隊臥底，極有可能擦槍走火。